有市民拍攝到金鐘示威者容貌被要求刪相

請大家小心！！！

金鐘一帶繼續有示威者佔據路面，夏愨道及龍和道來回線仍未開通。在夏愨道，示威者帶同物資，聚集在通往政府總部的天橋底。在龍和道，示威者以膠索帶將行人路圍欄綁成三角型，又搬動鐵枝組成路障。

中午前有男子在夏愨道被示威者發現以手機拍攝示威者容貌，隨即被數百名示威者包圍，要求刪除有關相片，在場亦有社工介入協調，擾攘半小時後，男事主最終刪相才獲示威者讓路放行。較早前，在龍和道的示威者指稱一名操普通話的男子，拍攝示威者容貌，將他按在地上，這名男子隨即大力將手機拍落地面，手機屏幕碎裂，他手腳受傷，衣服破爛，由救護車送院